% !Mode::”TeX:UTF 8”
%===============================导言区===============================

\documentclass{otherloads/styles/ppt-xju-blue}           


\iffalse
PPT可选择以下模板：
1. ppt-xju-blue
2. ppt-xju-deepblue
3. ppt-general-blue
4. ppt-general-deepblue
5. ppt-xju-red
6. ppt-general-red
\fi

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%此处以下为正式开始的内容%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
	\title[汇报标题]{\bf 汇报标题}
	%\subtitle{\bf 利用已有模板实现自己的模板}
	\author[张金伟]{张~金~伟}
	\institute[新疆大学]
		{
			新疆大学 \\ \vspace*{0.1cm}
			数学与系统科学学院
		}
		
	\date{2021年12月5日}
		
		
	
%=============================标题页=====================================
	
	\begin{frame}
		\maketitle
		%\titlepage	
	\end{frame}
	
%=============================PPT开始=====================================

	\begin{frame}[t]{章节目录}
		
		\begin{spacing}{2.5}               %每条目录间矩为2.5
			\begin{multicols}{2}           %目录显示为2栏
				\tableofcontents%[hideallsubsections]
			\end{multicols}
		\end{spacing}

	\end{frame}
	
	
\section{标题1}
	
	\begin{frame}[t]{标题1}
		
		(1)	断剑重铸之日，骑士归来之时。\\[3pt]	
		(2)断剑重铸之日，骑士归来之时。
		
	\end{frame}
	
	
	

\section{标题2}
	
	\begin{frame}[t]{标题2} 
		
		\begin{columns}
			\column{0.4\textwidth}
			且随疾风前行，身后亦须留心。
			\column{0.4\textwidth}	
			且随疾风前行，身后亦须留心。
		\end{columns}

	\end{frame}

	
	
\section{标题3}
		
	\begin{frame}[t]{标题3}
		
		\begin{center}			
			真正的大师，永远怀着一颗学徒的心。
		\end{center}
	
	\end{frame}
	
	


\section{标题4}

	\begin{frame}[t]{标题4}{标题4.1}
		
		\begin{center}
			时间不在于你拥有多少，而在于你怎样使用。
		\end{center}
		
	\end{frame}
	
	
	\begin{frame}[t]{标题4.2}
		
		假如生活欺骗了你，不要心焦，也不要烦恼。\\[6pt]
		阴郁的日子里要心平气和，相信吧，那快乐的日子就来到。

	\end{frame}
	
	


	
	\begin{frame}[t]{标题5}
		
		\begin{center}
			\begin{tabular}{|c|c|c|}
				\hline 序号&时间&内容\\
				\hline 1&2021 年 8 月-2021 年 11 月&真正的大师，永远怀着一颗学徒的心。\\
				\hline 2&2021 年 11 月-2022 年 3 月&真正的大师，永远怀着一颗学徒的心。\\
				\hline 3&2022 年 3 月-2022 年 12 月&真正的大师，永远怀着一颗学徒的心。\\
				\hline 4&2022 年 12 月-2023 年 1 月&真正的大师，永远怀着一颗学徒的心。\\
				\hline 5&2023 年 2 月-2023 年 3 月&真正的大师，永远怀着一颗学徒的心。\\
				\hline 6&2023 年 4 月-2023 年 5 月&真正的大师，永远怀着一颗学徒的心。\\
				\hline 7&2023 年 5 月-2023 年 6 月 &真正的大师，永远怀着一颗学徒的心。\\
				\hline
			\end{tabular}
		\end{center}
	
	\end{frame}
	

	
	\begin{frame}[t]{部分参考文献}	
		\begin{thebibliography}{99}
			{\footnotesize
				\bibitem[1]{bibc1} 没有人会陪你走一辈子，所以你要适应孤独。
				
				\bibitem[2]{bibc1} 没有人会陪你走一辈子，所以你要适应孤独。
				
				\bibitem[3]{bibc1} 没有人会陪你走一辈子，所以你要适应孤独。
				
				\bibitem[4]{bibc1} 没有人会陪你走一辈子，所以你要适应孤独。

				\bibitem[5]{bibc1} 没有人会陪你走一辈子，所以你要适应孤独。
				
				\bibitem[6]{bibc1} 没有人会陪你走一辈子，所以你要适应孤独。
			}
		\end{thebibliography}	
		
	\end{frame}
	

	
\end{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%这是正文部分的结束%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
